柏傲莊 同出面二手樓市係兩個世界

大多數屋苑放盤就越來越多，唔減價一定沽唔到！

咩第一輪 低價啲吸引人買
咩 lump sum 大
咩試水溫
全部都係 AA 狗啲藉口

明明賣 20K 22K 都會有人搶

AA 狗繼續吹啦

二手樓個價同一手差唔多
係人都去抽一手啦搏下啦
你估個個想買間比人住到殘哂既二手樓咩

根本依家個樓市 已經成為壟斷市 合謀定二手價
再唔係自由市場

agree

有冇諗過柏傲莊禁旺場只不過係限聚令做成既假象？
一批得4個入去參觀，如果冇限聚令既話洗乜排隊

咁又點
之前都有盤排勁耐
但做唔做到3日過萬飛？
跟本沙田大圍好多分支家庭
依幾年有無咩新盤
正常都餓狗搶屎

我意思係冇想象中禁墟冚
未去返之前海之戀etc嗰種搶樓情況

抵過居屋咁多
平過居屋
傻既都知鐵路上蓋私樓好過居屋
計埋回9佣入手柏莊都好正常
建議巴打們大手買入

咩居屋呎價要萬八

持平咁講

如果個市唔係肺炎緊
就應該total唔止得依堆人去排隊睇樓
一定會多咗好多人出現

所以排隊有無長到
都唔太反映到

有無諗過仲有大把人無睇示範單位都照入飛？

癡L線
你知唔知自己講緊乜

發窮惡

香港樓市本來就唔健康
買得起二手樓既人，都預左70~100萬首期 (上車客)

新樓：
首期一樣呢個價
全新樓，唔洗裝修仲有全屋新電器
建期付款同即供又多優惠、仲可以回佣
如果唔過壓測，仲有呼吸plan

舊樓：
首期一樣呢個價
仲要預多十幾萬裝修
買樓要比佣，仲要AA無服務比到
銀行按揭又要睇住樓齡，高齡之後賣出又少班上車客源
仲未講之後大維修既洗費

所以二手市場成交一直都好低
一樣有100萬首期既人，點解唔抽？

處女同n 手西，係人都識揀

入飛、凍結資金破97年以來紀錄呀清

隔一個站十年樓齡同樣係新世界既湊岸8都賣緊近2萬一呎，事實係發展商算開價合理

大型上蓋新盤買少見少, 次次都係咁, 可以參考下凱滙同匯璽

大佬呀2手樓成30年樓齡點買，再住10年好難賣得出

其實可以預見到嚟緊新盤都會越嚟越貴，早幾年投地個價超貴，工人人工又高，點壓都壓唔低

明明黎緊仲有黃竹坑 錦上路 元朗 日出康城

新樓同樓市對賭wo

而家啲樓花起碼2年（唔計柏傲莊）

你到時先上會可能又另一個世界